[25仔]瑞典大使被指安排桂民海女兒與中國商人見面接受內部調查

正在內地被扣留的銅鑼灣書店店主桂民海，他的女兒Angela在網上發文，指瑞典駐華大使林戴安上月聯絡她，安排她與兩名中國商人在斯德哥爾摩一間酒店見面，中國商人要求她將所知的一切講出來，否則她不能再與父親見面，又警告她如果向傳媒發聲，會損害林戴安的仕途。

Angela其後聯絡瑞典外交部，外交部回覆指對會面完全不知情。瑞典駐華大使館今日表示，大使林戴安正接受內部調查，昨日離開北京，飛回斯德哥爾摩會見外交部官員，但並非刑事調查。

Angela全文:

又捉到一隻共諜
習囝又少一個
唔知爆血管未

重點：
又警告她如果向傳媒發聲，會損害林戴安的仕途

點解可以用哩一點嚟威脅佢？

二五安，判國罪

究竟仲有幾多駐華大使係共諜
真令人期待

共諜